依家東張西望個臥底旅行團幾好笑

笑撚死

成班柒頭

8蚊團學人投訴

窮閪想嘆

要比六十蚊導遊費

8蚊想點
頭先個餐8蚊都唔止

副眼鏡好笑

食白飯都唔夠啦

垃圾廢老廢中算鳩數啦
8蚊帶你去食自助餐咩

依啲團成班怪獸

好似會sell牛黃丸

咁都嘈

傻既
呢啲旅行團無錢賺 搞手只求打個和啫

68蚊食餐飯 當遊下車河

底褲反轉再反轉再反轉著幾日

去個班真係無腦 仲要嫌

笑撚死 比8蚊坐7粒鐘車 聽3粒鐘talk

坐到屎忽痛

成班垃圾
又要窮又要嘈

啱架喇 叫多啲窮閪廢中廢老上去 最好炒車一車車咁死撚哂就值回票價

老老柒柒，呢啲超低團費甚至零團費團仲夠薑學人投訴，個導遊唔直接當面大大聲屌鳩班友

中肯

8蚊一定預左狂SELL,有1餐雞飯咪算好

睇死呢班垃圾都未離開香港
井底之蛙

涼浸浸

煮到咁撚樣衰 有撚人分到嗰隻係乜撚

抄now tv 既 renee bb 一早拍過

真係痴撚線

咪同果D平價大陸團去紅磡,尖東sell買珠寶,金器差唔多

8蚊一車車去將軍澳堆填就差不多

底褲兩面著

有冇link想睇番

今次你就真係井底之蛙啦。

你知唔知有幾多阿婆阿伯一星期參加5團$8團，幾條友去吹下水、食餐飯、咩都唔買，又一日。人地去消磨時間炸。

利申：做過旅行社，見過一星期開70幾團平價團。

抄人idea喎
我都記得唔知viutv定唔知咩台拍過

蘋果都好似報導過

臥底旅行團
2年前有線做過
好笑

八蚊有隻雞落肚咪算係咁
一陣屎都冇得你食

覺得啲主持一定有扑野

投訴之都

有線以前拍過啦

咁點解我唔做兩個鐘pt
之後食餐好，再玩7個鐘

如果要對8蚊旅行團有個合理預期， 應該係點樣？ 大魚大肉？ 哈哈

早兩個禮拜先見到奇妙播緊

renee

On9 tvb抄有線個臥底旅行團抄撚到足
賤撚到

68蚊真係啱退休人士過日辰
畀我寧願慳返係企瞓好過

不過啲嘢好好笑
自動感應調節老花眼鏡超正
咁高科技賣幾廿蚊人仔抵到喊